PBS Frontline : 支那武肺秘密

我有預感嗰套紀錄片 backup 好快畀人剷除 因為佢嗰個台由政府機關營運 尤其係依家Joe biden 上位 分分鐘可能會幫支那共匪死雞撐飯蓋

push 1

push 2

push 3

推

thx ching

push 4

唔使咁擔心
PBS之前一直親民主黨 搞到Trump要用OANN
出得呢條片一定後面有支持

I don't think so, because Biden and the Dems didn't show their real action to stop Commies and aid HKers

push 5

push 6

push 7

push 8

push 9

push 10

push